# Tabulludo

Nia loka esperanta klubo renkontiĝas enrete pro KOVIM-19, do por amuza kunsida
afero, mi programis ĉi tiun tabulludon.

La ludestro malfermu la ap-paĝon en retumilo, prezentu sian ekranon, kaj
respondecas regi la ludon. Laŭvice, demanda karto estas prezentita al ludanto,
kiu provas respondi. Se la respondo estas ĝusta, la ludano ĵetu la ĵetkubon kaj
movu siajn peonojn tiom da spacoj. Se la peono ekrestas sur cirkla spaco, ĝi
reiru po tri spacoj. La ludano, kiu unue atingas la finon, gajnas la ludon.

  * enen-klavo - ĵeti ĵetkubon
  * spacoklavo - montri demandan karton
  * `X` - turni karton por montri la respondon
  * `<` (malplio) kaj `>` (plio) - trairi la kartojn
  * ŝovmeti la peonojn

Por servi la kodon loke, instalu [Docker](https://docker.com/) kaj rulu
`docker-compose up`.

![Screenshot](screenshot.png)
